安心偷食算唔算係連登史上最受重視嘅事

由連登成立以黎，印象中好似無其他事可以佔到99%熱門post

我睇頭幾十個熱門得一個係復仇者聯盟討論
其他全部都係講呢件事

因為真係太突然
2個大欖都扯唔埋
情況就好似葉劉同689一齊